又一隻抄狗，花嫁麻煩你入一入嚟(圖)慎入

花嫁你地仲抄得足過香港01，幾時俾返稿費我

花嫁傳送門

仲有香港01傳送門

香港01麻煩你入一入嚟（圖）慎入

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有無法律JJ講下可以點搞？

花嫁抄狗

咪撚煩啦

我地唔駛揾食呀🙄🙄
抄咪抄
吹得我地脹😂😂

花嫁撚

又係自己憑本事抄嗰隻？

告佢地la

有無法律JJ幫拖？

連登俾人成日都俾人抄但咩都唔理係咪有利益關係？

最後一推

老漢推post

俾人抄無人理好橙多謝絲打幫推

但佢仲寫咗從連登網友萊斯很喜愛荔枝上載照片可見

無問過我就係偷